依家拎刀出去斬班牛屎我都唔覺得過份

屌撚曬你地老母